<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>el-semillero on Yoga en Baires</title>
    <link>https://mica-92.github.io/yogaenbaires/blog/</link>
    <description>Recent content in el-semillero on Yoga en Baires</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://mica-92.github.io/yogaenbaires/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Primera Clase</title>
      <link>https://mica-92.github.io/yogaenbaires/blog/primera-clase/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mica-92.github.io/yogaenbaires/blog/primera-clase/</guid>
      <description>¡Claro! Aquí tienes un resumen con cosas importantes a tener en cuenta si es tu primera vez en una clase de yoga:&#xA;Si es tu Primera Vez en Yoga: Puntos Clave a Considerar&#xD;Ir a tu primera clase de yoga puede generar un poco de incertidumbre, ¡y eso es normal! Aquí tienes algunos consejos para que tu experiencia sea lo más agradable y beneficiosa posible:&#xA;Elige la Clase Adecuada: Busca clases para principiantes o de nivel básico.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Estilos de Yoga</title>
      <link>https://mica-92.github.io/yogaenbaires/blog/estilos-de-yoga/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mica-92.github.io/yogaenbaires/blog/estilos-de-yoga/</guid>
      <description>Hola:&#xA;Ashtanga Vinyasa es un estilo dinámico y vigoroso que se caracteriza por secuencias fijas de posturas enlazadas mediante la respiración, conocida como vinyasa. El énfasis está en la sincronización de la respiración y el movimiento (Tristhana), buscando desarrollar fuerza, resistencia, flexibilidad y una profunda purificación a nivel físico y mental a través de una práctica disciplinada. Es ideal para quienes buscan un desafío físico y mental estructurado y constante.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sobre Mi &amp; Yoga en Baires</title>
      <link>https://mica-92.github.io/yogaenbaires/blog/sobre-mi/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mica-92.github.io/yogaenbaires/blog/sobre-mi/</guid>
      <description>👋 Hola, soy Mica. Creadora de YogaEnBaires.&#xD;Profe, practicante, estudiante y amante del yoga.&#xD;Conocí el yoga de casualidad mientras me encontraba viviendo en México temporalmente en el 2018 y desde entonces se ha converido en un pilar fundamental de mi vida. Sin importar las circuntancias del mundo exterior, desenrollar la mat se convirtió en un ritual para encontrar un espacio de reconexión conmigo misma. Suena cliché? Seguro, pero es que siento que la disciplina permeó mi vida de una manera impensada, volviendose un ancla de apoyo incluso en los momentos más tumultosos.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
